[ 法律撚入 ] 有冇可能向法庭申請禁制令使用水炮車？

如題
水炮車一上場真係好容易死人
仲要加顏料入水，黑警真係要拉要鎖真係易如反掌
我地真係唔可以再少一位義士
跪求法律JJ出手

push

仲好啦借機會轉下戰術打遊擊
車就得個兩部 佢射得邊到

3部

會唔會d狗私底下拎到少量顏料，再借d易整d落你到，轉頭就屈一個直情只係喺附上經過嘅人
你知la，d狗屈得就屈架